{
  "API Token": "API Token",
  "API Secret": "API 密钥",
  "Your WhatConverts API Token.": "你的What转换 API 令牌。",
  "Your WhatConverts API Secret.": "你的WhatConverts API 密钥。",
  "\n  To get your API credentials:\n  1. Log in to your WhatConverts dashboard.\n  2. Navigate to an account and select a profile.\n  3. Select the **Tracking** dropdown menu.\n  4. Click on **Integrations**, then **API Keys**.\n  5. Click **Generate API Key** to get your Token and Secret.\n  ": "\n  To get your API credentials:\n  1. Log in to your WhatConverts dashboard.\n  2. Navigate to an account and select a profile.\n  3. Select the **Tracking** dropdown menu.\n  4. Click on **Integrations**, then **API Keys**.\n  5. Click **Generate API Key** to get your Token and Secret.\n  ",
  "Create Lead": "创建潜在客户",
  "Export Leads": "导出潜在客户",
  "Update Lead": "更新潜在客户",
  "Find Lead": "查找潜在客户",
  "Create a new lead in WhatConverts.": "在WhatConverts中创建一个新的铅。",
  "Retrieves all leads from an account, handling pagination automatically.": "从一个帐户中获取所有线索，自动处理分页。",
  "Update an existing lead's attributes by its ID.": "通过其ID更新现有的线索属性。",
  "Find a lead by various criteria.": "根据各种标准寻找领先者。",
  "Account": "账户",
  "Profile": "个人信息",
  "Lead Type": "潜在客户类型",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Company Name": "公司名",
  "Notes": "注",
  "Referring Source": "源代码",
  "Referring Medium": "参考介质",
  "Send Notification": "发送通知",
  "Creation Date": "创建日期",
  "Quotable": "报价表",
  "Quote Value": "报价值",
  "Sales Value": "销售价值",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Lead Type (Optional)": "潜在客户类型 (可选)",
  "Leads Per Page": "每页潜在客户",
  "Number of Pages": "页面数量",
  "Lead": "潜在客户",
  "Referring Campaign": "转发活动",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "The account to select a profile from.": "要从中选择个人资料的帐户。",
  "The profile to search for leads in.": "查找线索的配置文件。",
  "The type of the lead.": "铅的类型。",
  "The source of the lead (e.g., \"google\").": "铅的来源（例如“谷歌”）。",
  "The medium of the lead (e.g., \"cpc\").": "铅的介质（如“cpc”）。",
  "Set to true to send a new lead notification email.": "设置为“true”以发送新的主要通知电子邮件。",
  "The date and time when the lead was created.": "创建领先的日期和时间。",
  "Indicates if the lead is quotable.": "表示铅是否可引用。",
  "The monetary value of the quote associated with the lead.": "与铅相关的报价的货币价值。",
  "The monetary value of the sale associated with the lead.": "与铅相关的销售的货币价值。",
  "The start date for the export range in YYYY-MM-DD format.": "导出范围的开始日期为 YYYY-MM-DD 格式。",
  "The end date for the export range in YYYY-MM-DD format.": "导出范围的结束日期以 YYYY-MM-DD 格式。",
  "Filter leads by their type.": "按类型筛选线索。",
  "Number of leads to fetch per page (max 1000).": "每页要获取的线索数量 (最大 1000)。",
  "The number of pages to retrieve (max 100).": "要检索的页面数量 (最大 100)。",
  "The lead to update.": "导致更新。",
  "Mark the lead as quotable.": "标记铅为可引用。",
  "The monetary value of the lead (e.g., \"150.00\").": "铅的货币价值（例如，“150.00”）。",
  "The campaign that generated the lead.": "这场运动产生了带头作用。",
  "Find a lead by their email address.": "通过他们的电子邮件地址找到领先者。",
  "Find a lead by their E.164 formatted phone number.": "通过他们的E.164格式化的电话号码寻找领头。",
  "The number of leads to return (default 25, max 2500).": "返回的线索数量 (缺省25，最大2500)。",
  "Phone Call": "电话",
  "Web Form": "Web 表单",
  "Chat": "聊天",
  "Transaction": "交易",
  "Event": "事件",
  "Appointment": "约会",
  "Text Message": "文本消息",
  "Google": "Google",
  "Bing": "床位",
  "Facebook": "Facebook",
  "LinkedIn": "LinkedIn",
  "Twitter": "推特",
  "Instagram": "Instagram",
  "Direct Traffic": "直接流量",
  "Organic Search": "有机搜索",
  "Paid Search (CPC)": "付费搜索 (CPC)",
  "Social Media": "社交媒体",
  "Referral": "转诊中",
  "Display Ad": "显示广告",
  "None (for Direct Traffic)": "无 (直接贩运)",
  "Yes": "否",
  "No": "否",
  "Pending": "待定",
  "Not Set": "未设置",
  "Other": "其他",
  "Summer Sale": "夏季销售",
  "Q4 Promotion": "Q4 宣传",
  "New Product Launch": "新产品启动",
  "Brand Awareness": "品牌意识",
  "New Lead": "新的潜在客户",
  "Updated Lead": "更新的潜在客户",
  "Fires when a new lead is received.": "收到新的铅时发生火灾。",
  "Fires when an existing lead is updated in WhatConverts.": "以WhatConvert的方式更新现有铅时发生火焰。"
}